午。（車禍）

擔擔麵

脆翼

good eat

where?

元朗上海坊

擔擔麵正

is ar

擔擔麵咁少肉碎

我最愛既小籠包
好唔好味

inlove enough

同一般差不多
不過見到係自製

肥婆食咗幾錢？ 好正！

好正喎弘 又有街出

好似100多啲

喺元朗 唔算有街去